［緊急告急］蘇豪黃酒吧 咲の木 賣日本生啤唔擺得耐 現買一送一但求不浪費

之前一個月蝕緊6位數都撐醫護

今年一月在蘇豪開業，主打日本手工啤酒的酒吧咲の木，剛開業就遇上世紀疫情，老闆Esther坦承﹕「輸少當贏，希望每個月可以收支平衡，起碼（虧損）六位數回落到五位數，我想已經很開心。」她表示一月中剛開業時，生意額一直穩步上揚，但是疫情傳出後，「2月1日開始跌，跌到谷底，中環始終是遊客區，香港遊客由數十萬跌到每日只有三千。」

為了自救，咲の木擴展消夜時段，「原來這區深夜沒有熟食，所以我們營業到凌晨5時，不少人喝酒後，需要吃飯時便會過來。」所以亦有不少食客上門，Jason﹕「以前一星期會來三四次，現在就只來一次，我會維持最低限度，出去走一走。」

推

叫esther 9 成肥婆

黃？

係
可睇cap圖同佢哋fb

on9 為左d貨叫人上黎飲酒集體播毒
同13歲個肥妹一樣咁撚自私

冇問題
我發散叫港島朋友全面進場！
我新界牛唔出街了

黃都唔代表要盲撐，咩時勢，區區少少貨，中招奶左野死左人都補唔返啦
你話外賣直送啤酒就話姐

忍唔住正皮
但都盡幫黃店

店主好好人

但有冇得外賣咖

3萬 外賣THX!

推 有冇得網購？

搞網購俾人訂仲好啦

睇錯蘇施黃

酒吧都有黃店

警黑都可以合作, 酒吧點解唔可以黃

去過，間野麻麻地

改外賣？

一樣

無外賣好難幫

唔係肥婆，後生靚女黎

Agree